[打手]呢排既NetFlix真係清泉黎

之前無港產已經睇緊，到近排上無間道都追晒

你以為佢淨係上大片，佢又會上狂舞派

到今日見到佢上點五步再望一望月歷
Netflix真係清泉黎
其實我開呢個post係想叫所有有Netflix既手足快啲睇點五步

沙燕!西!

怪奇物語幾好睇

贏就一齊贏!衰就一齊衰!

翻譯西到呢

請垃圾台仔譯真係美中不足

幾時先有支戲呢

（笑聲）
（拍手歡呼）

Del咗Defenders fb

港產片啲翻譯好On9

[緊張音樂]

之前都有上頭文字D

智叔逐個逐個摑佢地個段戲真係好撚癲

有免費一個月，不過如果唔啱睇既記得cut返

幾時有上季American Horry Story

美國開左季成個星期仲未更新

淨係上到第六季（？？）sad等到死啊第八季

netflix真心高質

魔盜王啲字幕睇到眼都突
亂鳩咁譯，講得長啲就直頭唔譯

最衰要就屋企人睇中文字幕

上季講Cult到今日都未有

一齊跑圈個到又係好睇

你地可能唔睇港產片，嫌呢樣做得唔好或者個樣唔好

但係點五步真係好值得睇

還我Godfather

聽完你講，啱啱睇咗

有prison break

D戲更新得有d慢

House of Cards

佢淨係識呢個演法

門徒個幕

點五步（屌老母）

「點對點」套垃圾都上啦 你估netflix套套好睇

真心想請教 安排無限尷尬笑位 場與場之間剪唔埋就用大量空鏡頭亂接 中間推理橋段不知所謂 成套野就係賣弄情懷 假文藝 仲大條道理抱著你睇唔明就係唔識藝術

有魯魯修

講中哂，當年我抱住撐港産片心態入場
完場人人話好睇，心諗

黎緊有紅van

晚晚睇，上撚咗癮

多好多港產片

有左好耐啦

用chrome嘅話可以裝extension，加返雙語字幕

勁多星爺既片

其實有冇撳張清單睇有咩戲睇
用緊NETFLIX 但要逐下撳有咩睇真係唔開胃...

我都想知 想知有咩新野睇都要慢慢碌，搞到無晒性趣

笑死

+1
佢好似淨係show所謂我有興趣既戲
好似點五步見到呢個post先知有 碌黎搵都冇 要自己輸入搜尋

same

我都係碌下碌下先見到

有冇人睇homeland？
一口氣睇到第三季，好好睇

Money heist
好睇到2日多d追哂2季

netflix真係所餘無幾既生活樂趣之一

字幕真係世界級垃圾
邊個講又打埋出黎
音樂都要打埋出黎

你老母就垃圾

Berlin

無撚咗kevin spacey 完全唔想再睇落去

近排係咁睇 頭D 低俗喜劇 無間道

追咁幾套
殺出個黎明，對比電影差左個男主哥哥做得好好
沙娜拉傳奇，幾魔幻，似aprg
救贖，愈追愈無隱

上季係咪扮紀錄片果套？睇到瞓著，垃圾

my little pony更新到第五季就冇

照顧埋聽障人士

幾時嘅netflix唔係清泉 ？

睇乜春野中字幕丫 讀左十幾廿年英文 睇劇睇戲都要睇字幕 upgrade吓自己英文listening 同 vocabs

有冇巴絲同我一樣 屋企電視個netflix app係英文版
變左搵戲全部英文戲名 認唔到
最大問題係所有戲都冇中文字幕 屋企人睇唔明
請問點解決

睇Netflix就係為睇英文字幕

沙燕！！

Tokyo

Monica其實都正

史上最差差館 好撚好睇 笑撚死

same 求指點

屌

話字幕垃圾既人 有無諗過其實係比聾既人睇

根本就逼你不停續約

好多成蟲既戲彈出黎

新嗰套maniac睇咗一半
幾好追

屌真係
IG冇del不過半年冇update

99分局

點五步好撚爛喎
賣點得首沙燕之歌叫做熱血少少

你地個部應該係初代smart tv, 要等更新, 但通常都冇, 最簡單既方法就係買個apple tv或小米盒子.

Dark tourist幾好睇

日本個集好真實 應該無乜節目敢用條命去實地拍攝

好似仲有口述影像俾視障人士

唔知又係到亂講亂笑

有Robin Tunney

最平：買隻chromecast

談善言

但Chromcast 屋企既老豆老母未必識用

電話app易用過電視嗰啲啦，打字又方便

不過有啲老人家又真係教極唔識

推薦大家睇到劇：billions

入網頁版轉中文

可唔可能share 係邊個extension ??
Thanks

尋晚啱啱睇 乜撚嘢歹勢 開到眼都凸埋
仲有 有一幕個女主角Angelica想開槍想射呀Jack 點知射歪咗落海 呀Jack講咗句"Missed" 佢哋釋做"小姐"

有點五步

睇完
唔錯啦
但入埸就

啲音樂都要打埋出黎先on9，[緊張音樂][柔和音樂]

負你老母評咩，講事實又唔俾
好似nowe咁比你睇埋有咩戲/劇，睇啱再續唔撚得既

Netflix 無買新season（or 買唔到)，轉左去第二度

點解我個Netflix 會冇曬d 戲既介紹？

狂舞派好撚耐啦

人地本身就係suppose俾聽障人士睇
得亞洲地區先會習慣落字幕

睇港產片唔可以係Netflix 睇
啲翻譯字幕睇到個人好燥
屌你老味依家使唔使連拍手
都要彈字幕括撚住話俾人聽
我懷疑打字幕班友係續粒續粒字計

佢係聾唔係盲
見到有人拍手都知係拍手聲啦掛

有時唔一定個畫面有架嘛 on9

字幕堅垃圾
個主角集集唔同譯名

但咩緊張音樂咪聽唔到 成set 一齊上啫

Brooklyn 99 終於出新一季

Netflix 應該要加返中英雙譯一齊出，啲台仔英文好差

可能落左

同意
100有找一個月真心抵
仲要唔洗約，唔洗裝多一舊機

對比香港而家果d乜乜tv,

呢排唔啱睇
前排正啲

皇道上左啦？

最好就比人自己揀要唔要字幕輔助[緊張音樂][歡呼聲]啦
有時聲音畫面好有feel，但係彈句[xxx]搞到鳩都縮

連登繁仔幾時唔係以自己既角度出發架

brooklyn 99終於上第五季 出左咁耐終於有喇

請問點可以一次過睇曬所有港產片？

between好多舊片無曬

我想要番house呀

（緊張音樂）
（懸疑音樂）
笑撚死

解釋下點解唔係垃圾

無落到喎

塞浦路斯嗰集，班土耳其佬講明唔俾你入個城，佢係都要搵方法入，幾撚驚佢玩撚完

舊果兩套

岩岩睇完濟公 好正

我唔明點解咁多人睇港產片要字幕？新移民唔識聽廣東話？

依家到第幾季？

咁你咪閂左個字幕囉，聽障人士要字幕姐，你係聽障人士？

岩岩買咗先發現 Netflix 上咗

agger
悶到仆街，個半鐘似睇左三個鐘咁
得智叔叫好睇啲，仲要唔係好多戲份

當一套記錄香港生活既小品黎講唔算垃圾la

佢冇中英雙字幕好可惜

港版有

電腦睇嘅話 有add-on做到

點五步值得買既

點五步算係我睇過最爛嘅港產片之一
照抄coach carter又抄唔足
消費雨革又低手

校長作為教育工作者仲要離間兩個好朋友
間接害死其中一個

前幾日先睇完

食屎啦 Tarantino啲戲落晒

有得睇好睇

點樣紀錄香港生活 成套野得個講字 所有諗法都用對白講出黎 咩宜家無人驚警察 咩我討厭政治 對白唔生活化又唔夠精警 連戲劇最基本Show don’t tell都做唔到 想帶出議題又膚淺 故事未整係識跟著地鐵站搵下有咩舊野講 真正要討論既例如咩係獨立電影咩係藝術電影 又唔敢正面回應 成套戲就好似維園阿伯係到梅下梅下 乜都屌幾句咁

單以劇情黎討論 我某程度上都同意你既
劇情/手法係有d 薄弱同埋有d 角色都可有可無

但我會鐘意佢拍香港風景既果個角度
雖然唔係去一d 熱門景點取景
但影出黎都好有香港味道

netflix迫左。我開始轉睇英文字幕，初初睇明7成，而家明9成，可能台仔字幕睇足都係得8成岩

如果一套幾百萬製作 敘事 主題內容 表達手法 都唔合格 得翻攝影

只有取景係可以接受 咁算唔算係垃圾？